有片有圖 求蓮花圖 有巿民深水埗區議會叫囂民建聯鄭泳舜每月收十萬破壞社會安寧

深水埗區議會會議因叫囂提早結束
更新：2019/07/19 14:14
深水埗區議會早上開會，約三十名市民到場旁聽，多次高叫「嚴懲暴徒」等口號，令會議三度暫停，最終提早結束。

早上九時半開會，深水埗區議會主席張永森一開始講解會議流程，有旁聽的市民叫囂。這日的議程，除了討論增建醫院等民生議題，亦包括討論行政長官就修例事件的回應，以及成立獨立調查委員會等，張永森多次要求在場人士肅靜。一復會，主席邀請屋宇署署長就座，有人再叫囂，主席其後兩度宣佈休會，到大約十時半，改由副主席陳偉明主持會議。

會議結束後，有區議員與市民發生口角，有人報警，警員到場調停，民主派區議員表示會去信主席，希望未來一星期重開會議。

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

有埋個阿姐大頭蓮花圖更好

深水埗市民到該區區議會怒斥民建聯每月收十幾萬破壞社會

推

第三張相 又關Running Man 咩事

求蓮花版

又大波man.....

真係無撚腦

媽啊 好撚柒啊

反對區議會政治化

好暴力

其實呢d會係咪區民都可以去
同埋點知佢幾時開

我果區(葵青）上次都好多老人參與幫建制